【鞭屍】【智者 先知 富豪】屈機男一年前講過D乜野

沈陣營第一百零二期 － 師父一開口，淡倉唔使走

P.19
#465

我瞓左無睇市
借問聲
恒生指數跌穿25000點未

其實屈鼠係沈大屍黎

米sir蒲頭